r/HongKong 黎緊又搞 real life gathering

// The Venue

This year we we are going back to the venue we had in 2016. Everyone who attended that year were very happy about it.

Game-On Party Room

Flat B, 9/F Good Year Industrial Building, 119-121 How Ming Street, Kwun Tong

Costs:

HK$260 per person flat fee if you prepay by the deadline (June 3rd 23:59), HK$300 after the deadline or at the door. This will cover drinks and food. //

13年相:
14年相:
15年相:
16年相:
17年相:

有無人想去/會去/去過

有冇4chan聚會

今年連登幾時聚會